有無巴打知iPhone 7點裝小雞

如題

下載兔兔助手即可

之前官網直接裝就得, 最近官網證書好似有問題。
唯有用電腦自簽ipa來裝。